男仔唔留手指甲又係咩原因！？

女仔唔留手指甲大家都知咩事！！
咁男仔唔留指甲又咩原因？

痴線

做各類運動

指插女友

打波

乾淨，唔會菌黑邊，好撚憎

打飛機怕劣親條尻

有女

做運動怕反甲

你條鳩用兩隻手指就捉得住 我要用兩哂隻手...好辛苦

怕比女仔笑

邊個話我幫自己打

捉唔住係咪會走甩

柒囉

驚篤損條女

點解你會唔明

絲打你條仔冇用手指玩你個閪？

彈琴

同唔好整親條女